［香城安拉］開於獅鳥

大家有冇覺得物理攻擊佢對佢其實冇乜用
佢地仲可以扮慘
個心都唔服
又冇令佢地有咩心理陰影

要打敗佢地應該要攻心
綁起佢地
唔洗打
剝晒衫褲放係馬路示眾
以達剃佢老尾頭同一效果

比起打到佢爆缸再比cctvb斷章取義
咁樣又傷害到佢 又可以殺一儆百
更加比起物理攻擊更能令佢崩潰

大家點睇

利申講緊打機用心靈攻擊

唔贊成, 剝衫會反效果